如果coffee個仔大個之後知道細個果陣日日啜coffee對奶既話會點？

一定日日偷老母啲bra黎劣j

係佢個西入面訓過添啦